每次放假都係留喺屋企食瞓屙玩

好頹

呢啲叫享受人生

試下掉返轉？

得閑咪出下發明post,又一日

難得可以抖下都要俾人夾出街先慘

想同你一齊食瞓屙玩

好悶架。。。

聽日try try

諗唔到嘢 無新嘅刺激

偽毒

即係返工個陣留返係屋企食瞓屙玩？

俾錢囉 睇我plan

幾好，我都係咁

唔使使錢仲好啦

發明post呢

啱啊

儲埋儲埋好多錢

㩒我個名 起底 done

i want out pool

打下飛支又一日

Depend on fate

俾盡咪3次 每次3分鐘 加埋10分鐘都冇

how to change fate

No idea. If I can change, I won’t stay at home as you do